［求助］成面疣，有冇人做過脫疣呀？

面有扁平疣，仲愈生愈多，想快d搵個醫生脫疣，但唔知搵邊個醫生好，有冇人做過脫疣，可以推介醫生呀？

同求

我都想, 不過我用公司醫療卡, 邊間CLAIM 到就去邊間
冇得選

做激光

我都係
呢一年愈生愈多

問過樓下有皮膚科文憑嘅醫生
話我多疣到要整幾次，萬幾蚊
但我又唔知信唔信得過佢

同求好醫生laser脫疣

因咩事搞到塊面有

就係諗住做激光，但唔知邊個醫生好呀，無識人做過

顏騎乘

之前唔駛錢去做皮膚分析，啲美容顧問話我面有疣。

我知同手腳果啲唔同，因為我都生過，但我到而家都唔知生喺面果啲係點樣。